食開supplement既入一入黎 (not for gym)

大家食開邊隻，咩brand, 邊到買？新手想食，一般係咪multiple vitamins就夠其實？